一人一句改篇歌：陪著你鳩

召喚連登金牌填詞人

一生一世玩賓周

一齊除褲玩格劍

邊間教會

人才呢？